啱啱東京返來，想多謝兩個幫過我的陌生人

1.出發時，係香港機場，入咗禁區後，我用手推車推住行李去登機閘口途中時，有個鬼婆係我後面拎住袋嘢追住我
原來我途中跌咗一個裝住羽絨䄛的袋而不自知，如果唔係個鬼婆追住俾返我，相信我係日本真系凍Q死咗

2.係JR東京駅，我將已買的手信放了入車站的locker再去周圍行街
返轉頭想開locker時，唔知點解開唔到
我向一個也是開locker拎野的日本中年女人(斯文look)求助
佢幫我打電話去locker上面的查詢電話去問
佢地電話中日語對答一輪後
佢話5分鐘後有職員嚟
仲陪我一齊等個職員
無幾耐職員到咗幫我開返locker
個日本女人先走

真係好多謝上邊兩位女仕
雖然佢地應該唔會上連登，亦睇唔明中文
不過我都想寫出來
因為佢地對我的幫助，令我感到溫暖，亦令我反思自己也應多幫助有需要的陌生人

系你老母

如果你個人謹慎少少可能唔洗人幫喇

我睇左兩次，邊個位打左系

見到啦

得啦得啦屌你老母，知你去過東京啦

好假既肥仔

你多謝人關我地撚事?

喺香港論壇多謝兩個外國人
仲稱呼人做鬼婆
想問樓主喺垃圾桶搵返個腦未？

樓豬上黎寫日記?